討論區就是民主場

討論區就是民主場

枉枉有班失敗主義撚、波台狗玩膠